水炮車最勁就係守係一個地方，西環封哂路大家都知咩事

各位保重

唔去西環咪去第二度

True

去邊度買野食好

SOGO